(討論) 呢場運動既方向

經過完琴日既遊行之後，而家主流民意好似係我地呢邊，但係實際效果好少，只係得到暫緩同一句冇誠意嘅道歉，但啲人好似開始覺得羸緊同疲倦而鬆懈，成個運動有少少失焦嘅感覺，咁問題係跟住落嚟應該點樣繼續去逼林鄭 如果而家開始定一個deadline比林鄭，再大力宣傳呢一個deadline，如果林鄭限期內冇實際滿足個要求，就去衝擊禮賓府又可唔可行，因為一嚟需要時間收集民意令我地個衝擊得到認同，二嚟有時間可以好好準備個次衝擊

講就個個識講要限期
點解無人出聲定限期

而家冇leader，大台又唔做，泛民好似又滿足，連登又冇人傾呢樣嘢

區軒話今日，但幾點話要商量!
但而家係無大台時代，邊個有能力set時限？

個人覺得暫時都唔好玩 deadline... 總之不斷升級, 不撤不散
如果唔係拖到 deadline 完左政府照係依家咁樣冷處理, 你個 deadline 會變得無意義... 除非好多籌碼係手, 如果唔係 set deadline 可能只會自己框死自己...

因為而家好似冇哂目標咁 加上資訊太亂 好多人都冇方向同概念呢一刻應該點做

Deadline 係要set, 但set嘅時間間距 要密，要keep住個勢。佢越唔回應就越升級！我相信去到後面就大家都知係因為林鄭先搞到佢哋！民意不可逆咁就冇人會怪示威者搞事。

其實方向好清楚, 主要戰略目標就係要林鄭付出個人代價。圍禮賓府係其中一種做法, 其他好似收回佢外國國籍之類, 大家可以再 brainstorm 有咩可以直接 punish 到林鄭...

暫時最好集中星期五東大嶼研究撥款
文宣定呢個法案侮辱香港人個d
一開會就召集勇武做野

限期呢？

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字!
聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

中文睇落好順眼, 英文攞你命三千!
Suspend咪等於暫援, 幾時恢復佢話事!
係咁依講句sorry, 佢當我地係白痴!
好多人都中伏了, 快啲傳開話佢知!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
黑警背後偷偷笑, 唔當我地一回事!
幫手推上新聞紙, 快啲share俾人知!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

巴打絲打幫手share出呀, fb/ig/tg乜都好, 佢玩9我地200萬人太無恥!

限期唔係重點，限期過左佢唔滿足你anyway都係不段upgrade架啦, 正面交鋒佢有資源有對策你唔夠佢玩，要打遊擊，總之各方面要不斷加壓，唔好畀佢停

我覺得黃之鋒有機會成為呢個運動嘅轉機。可能佢會企出黎。好認同話set deadline , deadline 前唔理鳩我地，我地唔排除 會行動升級。
發夢去到附近 d 民建聯果 d破爛殘嘅office , 不如幫佢一把，比機會佢裝修啦。